# Setup telefoni edudire

- Connect to wifi network

- Togliere scansione e analitica

----

- togliere update app sistema

--> impostazioni --> Aggiornamenti app di sitema -> settings icon -> Aggiornamenti automatioci off -> notifiche off

--> disattivare play protect 

---
Disinstalla app aggiuntive

---
Spostare dati in telefono

--> installa tutti apk

---
Setup aggiuntivi

- Remove notifications
- Set telecamera to low res
- Add video app and set icon
- Add nc.fuss.bz.it  to home screen
- Add vesselfinder  to home screen
- Add flyrada24 to home screen
- Add chatgpt to home screen

- Setup jitsi room [stanza3circolotuttinsiemescuole]

